**THE
MUSEUM**，是[水樹奈奈第一張個人精選大碟](../Page/水樹奈奈.md "wikilink")。2007年2月7日，KING
RECORDS發售，商品編号KIZC-3。

## 作品概要

水樹奈奈第一張個人精選大碟，收錄了之前各張單曲中的歌曲、新歌「Crystal Letter」（PS2遊戲「WILD ARMS the Vth
Vanguard」片尾曲）及「TRANSMIGRATION」的2007年重新編譯版「TRANSMIGRATION2007」。初回製造版包括一張CD及一張DVD。Oricon最高排名第五位。

台灣[金牌大風於](../Page/金牌大風.md "wikilink")2013年9月13日發行複刻版台壓盤，基於影像版權所限，台壓盤為單CD格式。

## 收錄曲

### CD

### DVD

1.  MUSIC CLIP「Crystal Letter」
2.  「THE MUSEUM」PHOTO SHOOTING
3.  STUDIO LIVE「Tears' Night」
      - （from 「」）
4.  STUDIO LIVE「あの日夢見た願い」
      - （from 「」）
5.  STUDIO LIVE「Justice to Believe」
      - （from 「」）

[分類:精選輯](../Page/分類:精選輯.md "wikilink")

[Category:2007年音樂專輯](../Category/2007年音樂專輯.md "wikilink")
[Category:水樹奈奈音樂專輯](../Category/水樹奈奈音樂專輯.md "wikilink")